［謙爺］情人遊築地

日夜食元氣

日日食元氣